以後中國外交部可以改名做中國足交部

中国駐英足交大使(只限同性)

石頭原來係龜頭嘅暗喻嚟
龜頭捽腳

不過搵唔到條tweet喎

原來大使好呢尾野
話唔定大使館入面就係收埋啲男奴

全世界都backup晒啦

我想知個騷妻有幾騷

睇劉大使都起碼有圖有seed

你班連登仔討論40頁都冇張圖